買左gme 有冇人介紹幾隻好股黎返本

TSLA

tsm

gme

amc

AMC bb koss nok

2800

bngo

BB

盈富基金

tlry acb wdc solo

FUTU

搵返老豆老母算啦
父母唔會害自己仔女

去REDDIT人地講咩咪買咩囉

7500

搵契爸同契媽

繼續sh 咪返本賺突

CCIV

TSM

BILI

DNK

tqqq